【女神聯賽暫時無限期停止運作】聲明

因應近日社會氣氛日益嚴峻，加上連登定位屬於一個比較熱衷於參與政治的討論區：

本會深切明白到現時形勢下一眾連登會員缺乏心情參與富娛樂性的投票活動，而且相信短期內社會矛盾難以紓緩及化解，同時本會亦無法確保處於目前政治大氣氛下能夠提供一個公平的競爭與對賽環境。

故此，本會決定無限期暫停相關比賽，直至另行通知。

2019-7-9
女神聯賽總會

好奇一問，女神聯賽總會有幾多人？

根本就冇人理你

你指參賽人數？

係咪即係撤回牙？

太複雜

本會決定無限期暫停相關比賽，直至另行通知。

不如壽終正寢啦

仲需要選咩? HOCC 已嬴

原來屈dee又改咗名

諸天述說神的榮耀， 穹蒼傳揚他的手段

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個所謂總會有幾多人run

6個